男同事走理黎同我講，太尷尬了。

他話見到我這處走光，叫我小心啲，話如果被其他男同事見到影埋相放上網就唔好啦，他又叫我以後著得密實啲。

他平時很少講說話十分沉默，印象中他只同我打招呼幾次。今次他咁主動提醒我，是不是代表他對我有好感才關心我？

你傷害左佢隻眼呀

訓撚醒未？

係

想太多

這代表他很想幫你含

露下條丁都咁怕羞？
上次你拉我入殘廁玩四腳獸幾咁狼死

a09

佢以為你不小心走光，怕自己唔覺意見到D核突野會反胃，會影響自己運情。佢完全唔知你係其實係專登露野屈D自己唔鍾意的人咸濕非禮野四圍唱，引自己鍾意的人黎，睇下有冇腸仔食，女人麻通常都係用e招。

見到條高？

又一隻波台狗發情期上嚟9 up